有線新聞 OTT APP 早鳥優惠

有線新聞 OTT APP 早鳥優惠

於2020年2月15日或之前成功遞交以下資料即可以$120(原價$688)訂購「有線新聞OTT APP」 內容12個月 / To enjoy 12-month “i-CABLE News OTT APP” service at $120 (Original Price $688), please complete the following registration form before 15 February 2020

在收到閣下完整登記資料後, 你將會於2020年2月15日前以短訊收到上述優惠的訂購資訊。/ After receiving your registration, you will receive the order information by SMS on/ before 15 February 2020.